眼啲紅筋到底點先會退..

好似年紀愈大愈多咁